Popo：記者唔尊重自己嘅專業 決定取消今日四點記者會

由一個最唔尊重自己專業嘅組織去話人地唔尊重，Popo 係得嘅！

記者都好忍得
忍咗四個多月先反抗
其實早就唔應該再俾佢地開完謊會

以後取消晒佢啦

因為尊業 先咁做
日日要黎警謊大會聽大話先唔尊業

［鍵盤戰士］小心港台秋後算賬 email聲援勇敢記者

甴種軍最專業地演活一隻臭蟲

攬炒埋記者會

屌你老母死克驚你又好專業咩

根本一開始就要杯葛

特首開到口話要每日記者會 犬大權到話取消就取消

講出嚟都唔面紅嘅
佢哋講大話講到連自己都呃埋

反正都係聽佢 9up

以後都唔好開囉
反正POPO都冇咩點尊重過自己的職業

將自己睇到咁高，根本無人想去聽班友廢噏

有冇國際記者組織出下聲

全香港最唔撚專業係你地

係fb叫春囉 屌你老味

我以後唔知聽呢啲廢話
根本開嚟俾cctvb講大話

：一啲冇受過傳媒訓練嘅人，其實係基於乜嘢理據同專業知識，覺得記者係有錯誤呢

其實連藍絲都care佢哋講乜
個節目收視咁低好心就執柒咗佢啦

正

以為自己可以好似甴曱平咁對住電視發表全國講話?

唔覺得黑警好專業
全部都係曱甴

以後發新聞稿算啦

popo簡直係聖人
佢覺得

邊個先最唔專業呀
屌你老母

popo一直未輸過

真開心 多謝記者比藉口我地放一日假

成班拉隊走啦， 冇撚骨氣

咁似支国口吻

美國都唔尊重自己國家，所以支国實行鎖國

記者唔係專業
街坊全部假扮嘅
消防救護救人為左搶犯
全世界都係錯得黑警自己岩

果頭話傾 果頭又取消
諗撚定未呀

你有撚尊重自己既專業?

搵速龍入去扑佢地頭，開鎗射佢地咪得囉
要敢於亮劍嘛

真係虧你講得出

遲到好過無到
記者好波

其實開唔開個大話會都係咁

你地班狗收撚皮啦 忍撚咗你班仆街四個月

暫停呀咪撚誤導人

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週賽程表

夠薑唔好再開，講大話係天職，冇第二份工適合呢種人材

佢老母臭西
醫生又唔專業
記者又唔專業
校長又唔專業
老師又唔專業
護士又唔專業

仲有咩專業人士係黑警眼中係唔專業架

黑警死全家

差佬唔係專業囉
任何專業人士都係持有有第三方獨立機構所認可既資格
其資格點解受其他地方承認 因為個機構係會監管成員 亦有能力排除某一d犯左規既成員

差佬 乜都無
專乜撚野業
唔係受過訓練就專業

佢地都專業 咁莞式訓練出黎既雞都係專業人士啦

得驚賊最專業

警謊唔尊重自己，有人反對就執唔到法，廢撚到

讀毅進曱甴最撚專業

其實係好忍得 同時都係垃圾
未一人一電筒照狗

連明報都有份抗議

屌，你又有無尊重過自己專業呀，黑警

其實真係無人想知佢地講乜

尊重？

你班狗有尊重過記者咩

垃撚圾

比你屌撚咗4個月而家先反面比面你啦

唔講以為香港市民好渴望你開記招
違背良心指鹿為馬係得你地班香港皇軍自己想聽

人唔笑 警狗都吠啦

全部 得佢覺得自己最專業

Popo 未做過記者，憑咩批評記者既專業？

你好尊重？

你得閒可以睇下明報既app版
持續鬥爭中

垃圾都好意思話人

黑警講尊重真係人唔笑狗都吠

毅進仔教大學生咩叫專業

根本今日就係無稿

攬炒

push

全香港7/8成人話班警曱唔專業行為似恐怖份子
有資格批評人咩

對警方不實指控表示遺憾

佢地覺得自己有槍在手就係神
要你死就死 雞姦你咪雞姦你囉 香港皇軍不受法律約束

呢個要曱甴習近平

仲未換哂血 仍保留少少當年風骨

放TG啦柒碌

上轉Twitter睇下，全地球都知邊個唔專業啦而家

以後咪撚開呀
恐怖佈子

戴返個頭盔姐,.....又唔開記者會.......??
屌你PPRB都幾撚好做....

條傻閪甴曱高蛇講緊自己？

專佢老母

如果啲黑警有尊重過自己嘅專業 就唔會攪到香港咁

香港警隊唔尊重自己身為人添

白衫差佬拆唔掂藍衫屎 冇關公想上位拆

學人講專業? 真係笑撚死人

好笑thx

黑警612打後都無尊重過自己職業 又想黑講到白 指鹿為馬

記者好忍得喇噃 香港警察係咪以為自己好專業?

你班仆街只係命好喺香港做當差咋 做到你咁招積
仲覺得自己好勁咁 真心笑到叉燒包都塞到兩個入口

歡迎mon po狗辯駁

收皮啦
記者會開黎9 up咋嘛
本身已經係開黎都無謂

黑警唔專重自己職業咁幾時辭職

Popo嗰啲叫「尊孽」
尊貴嘅孽種

哩D咪 不知羞恥。

雞都做到敬業樂業
起碼收得錢財
你會得到你想要嘅服務
黑警
收曬納稅人錢打鳩班納稅人同社會未來棟樑

冇分別，開唔開。

咪唔好開囉 都無人睇

唔好話專業人士唔會批評其他專業人士既專業
警察唔係專業人士何德何能批評人？

警甴恐怖分子講大話會冇人想聽呀
收皮啦警甴

習近平甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

廢時曬時間聽佢地

good. i dont want to see the popo discussion post anymore

爛仔有冇尊重過自己專業？

死黑警冇尊重過任何人啦直頭
建議你地3萬隻狗一齊去自殺算

忍左咁耐先做野仲要無出聲已經夠專業啦

以後都咪好再開呀，無人想聽呀！

小學雞

你班警甴字都唔識多個
又唔係記者
點知咩係記者專業呀
無資格評論呀你哋班曱甴

收皮啦

建議每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後不停寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

跟據振美既logic
唔係記者唔可以批評記者專業
記者專唔專業唔到popo 講

最好每日取消

打記者又好尊重自己專業？

咪以後唔好開囉

有西專業咩黑警
自己想點就點嫁喇
自己就係法律

呢個係記者會啊，記者記者會

推到叫記者以後都咁做！！

毅進仔有乜專業可言

明明係班狗自己剝奪公眾知情權
根本唔影響狡辯會進度

警察唔尊重自己嘅專業，建議解散警隊

我先唔想聽恐怖份子記者會

有標語既記者應該講警察唔應該阻止記者會進行
唔應該問點解可以請記者離開
應該要求警察唔好阻止記者會進行
將個波拋番比狗
睇直播你哋就俾警察帶著走

如果將來有標語記得要咁樣做

畜牲講專業？
三萬隻畜牲有白卡架。。。

點解政府要警察開記招？原意係同記者打好關係同俾警察有機會交代之前或後要做既事 係交代
佢地又扭曲左，警察俾記者入黎聽我地講野 係俾面你，你地記者們，要好好珍惜呢個機會

記者做嘢唔洗你教啊毅進仔

啱晒啦
班狗都唔想開啦

一開始係咪林奠叫開

講得出唔臉紅嗰吓真係好撚野

popo從來都冇專業過

你地係警察呀！應該維護法紀呀！

721去左邊呀？

呢幾個月你地做緊乜呀？

你有無尊重過你係一個警察呀？

垃圾！

無受過記者專業訓練 憑乜批評記者

仆你個街啦
你班警甴直接攻擊記者，又鬧人黑記
根本係因為記者影撚低晒你班渣滓惡行
你地理虧就施加暴力
班記者唔撚係記者會掉鳩你雞蛋，已經好撚柒閪有操守
屌
好撚燥

沒有警暴， 怕咩人查先？

警察都唔尊重自己嘅職業，所以市民將會當佢地臭四

記者嘅專業幾時要由你班曱甴判定
去微博直播圍爐啦

班垃圾唔尊重專業所以做狗

取消咗咪仲好冇人睇

都要作個理由唔開
而狗又慣左亂吠

記者唔抵制都算係咁

不尊重？說你們這班恐怖分子！？

唔尊重「人」既身份，自願做狗既生物又點計

死曱甴本身都唔撚專業憑咩話人

佢係撚尊業

江狗個樣就快頂唔住

今日咁講？

屌 popo on9到震

不嬲大權過特首wor

終於醒，要讚，一直都問緊點解日日比人打跟住第日4點去追撚含，載頭盔係幾個月前載兩日就收皮

今次終於做到嘢，嗱咪撚縮呀，你要迫到佢次次都做毒撚自己直播

政務司司長

記者做得好
POPO從來沒有尊重過自己的專業
亦都冇尊重過人哋的專業
咁其他人都唔需要佢客氣
啲從來都唔知咩叫專業的OBJECT有咩資格同人講專業?

唔該取消埋以後個啲

曱甴近平 支那賤種
下流警渣 社會垃圾

以後播片啦屌你老母

Mon post 狗
尊重係雙向既
你班po po 有尊重過記者咩 收皮la

你唔撚尊重自己制服添啦

死差佬唔尊重自己既專業，香港人決定解散警隊

甴曱平

又係記者錯

取消囉
無人想知

On99

黑警嘅專業係殺人強姦講大話
全部做到真專業
死黑警

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

由一班全世界討厭的癲狗指責其他人,真係好笑

個記者會橕到咁耐，面皮已經算好厚了

收皮啦！全港最大犯罪集團！

取消晒佢最好，你自己拍片自己播咪得，沉默大多數丫麻

好搞笑咁你地有尊重咩 sor唔記得左你地係一班連專業都冇嘅爛仔

On撚9 記者克制到唔克制啦已經 你咪自己攬炒

講咁耐大話 係狗都攰啦 一早應該取消

呢個警察記招會, 777 攪出來.
等你班警察高官出醜.

如果呢班仲係人既話,
日日講大話,日日給人小.
正常人都頂唔到幾耐.

由佢地把口講出黎 特別難聽

點解記者唔杯佢哋

記者識玩就每日都應該咁

CLS 訓撚醒未

次次聽你講埋咁多廢話/大話都叫唔專業

下次開電筒照鳩佢地

可以日日戴頭盔了

我恨不得你日日取消

當人人都對抗佢 話佢有錯
咁究竟係佢地有錯 定全世界錯哂得佢地無錯?

拿，依家唔係記者唔去呀，
係你班白卡狗取消咋

算啦，白卡狗連「專業」都唔知係咩

咪撚學消防幫警救含撚

全世界都黑記，得CCTVB/大公民匯係白記。

自己打完人仲話人唔專業，好撚野

請記者們keep住個勢

警甴

專業呢個詞今時今日出自佢哋囗中真係好un耳

其實覺得每次記者佢地見到有人比狗打 比狗拉，心入面一定好想救人/幫人..
但係因為自己既專業又唔可以咁做，諗起都覺得佢地好辛苦

警謊記者會不應再有。只係CCTVB每日無料放送已夠。

全世界最無資格鬧人唔專業就係軍政府黑警

logic真係差到爆 衰過毅進程度

你班警察幾時又專業過呀 你專業既話記者會今日抗議？

第一日就唔應該去啦
曱甴會留返俾cctvb呢啲曱甴台去

昨天咁大鑊， 梗係淆底啦！

扮咩嘢，明明係自己又懶又蠢唔想做野先取消

黑警自己唔撚專業就話記者唔專業

其實你個記招都唔專業

Popo 唔尊重自己嘅專業，市民可以點做？